錯發颱風致山東全省人死亡 騰訊視頻道歉

騰訊視頻今午發送了一則山東省應急廳的消息，指「颱風利奇馬已致全省人死亡，7人失蹤」。隨後，騰訊視頻官方微博就事件道歉。

騰訊視頻指，在剛推送的一則關於山東汛情的消息中，因編輯失誤造成文案中遇難人數的缺失，發現後立即進行了更正。

對於產生的不良影響，騰訊視頻致以誠摯的歉意，並指今後發布新聞會嚴加審核，杜絕此類錯誤再次發生。

騰訊視頻隨後訂正遇難人數為5人。

一時口快報左真相

真新聞要道歉

全省人死亡

有無一億人

滅省

2017年山東省常住人口超過1億人，位列全國第二

勁過核爆

太可惜啦

不嬲都係36死 無啦啦改咩數字 一改就出事

緊係要道歉啦
搞撚到我空歡喜一場

大陸人邊會死架 一有天災仲多咗人口添

打錯次序？ 應該係全省人失縱 7人死亡？

全滅蝗族

嗰7個人真係好彩

咁又係既，蟲蟲又邊會死得哂

天滅中共

全省失蹤仲難過全省死亡

全省死清光！！！

真相要被禁聲 好正常

GOOGLE話有99.47 million
得7個人失蹤佢都知

柒到爆

屌，開心左幾秒

開心左一秒

其實係7個連登仔去左旅行/出trip

真定假 好難想像

死一半都話
死曬係咪殺人滅口

傳說中嘅十災， 第一災嚟咗？ 其餘嗰九災仲唔快D嚟， 我哋要過紅海㗎

陷省剷

空歡喜一場

多謝提供笑話

近日最開心嘅笑話

減少多餘蝗虫

鬼拍後尾枕
大家明嘅

啫話依家去山東 會好似張獻忠屠蜀後咁撚樣？

騰訊：大家唔好笑 我係好認真

皇天擊殺

就算係tbb同澳門個新聞 應該都好難會講錯全省死
除非好似atv個江澤民喇

Sor9ry

賀電

真...係既諗住買蛋糕慶祝下

蟈邏輯：搵到過萬具屍體，無人死亡

切腹啦

全省得36人?

冚省剷

real news

笑咗

終於有樣嘢笑得出

機場live

講真話要道歉

笑左出聲

國土煉成陣

空歡喜一場...

咩風咁勁

全省變5人

白高興一場

真相

敵省 is doctor lee

全省失蹤都痴線啦
俾風吹走晒？

應該要黃河再次決堤大改道先有機會全山東省死亡

要木星大紅斑先做到

全省死清光

未見過天災可以死哂成個省

其實張獻忠屠蜀有啲水分
清兵入關應該入落張獻忠數

屍體上冇身份證
證明唔到佢係中國人

非行動post
請使用不推文回覆

唔會喇 山東海拔算高
黃河點改道都殺唔晒

禁錯負皮對唔住

大陸人會道歉架咩

其實係好事黎

全省死撚晒點先搵到有7個失蹤

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢排聽過最開心既笑話

全省就冇咩可能 應該係全縣 好可能係好多個縣
根據支那鐘意講野吹大誇大 又差不多先生

嗰種愉悅感係由外到內再由內去返外